［突發］我地今日又撚狗大勝

我屌你啦 以後唔好再有人同我話乜嘢贏咗 乜撚嘢贏咗民意

你地要記住.....我地一直都輸緊5比0

五大訴求一個都未回應

5條人命 數百手足被捕 無數鮮血

但得到係乜嘢？

所以

我地唔好再宣傳乜嘢贏緊呀 呢啲只係短暫勝利

我地腳下已經有唔少屍體踩住啦

唔係仲想同我呀Q精神吖？

唯有一直抗爭落去 直到勝利 先對得住犧性咗嘅手足烈士

香港人加油

光復香港 時代革命！

推

香港人加油

光復香港 時代革命

萬用武器升級學術研究

滅蟲你我有責

Push

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

食屎啦, 標題撚
Show Blocked User - 我毒.故我在

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗(甚至狗仔女老婆)
靠first blood黎民意翻盤

冇所謂啦 我寧願做標題撚

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
因為得佢一個係公園比人拉
麻煩大家幫忙分享

理得佢
核彈也不割

標題黨我認錯
但內容我絕對冇心派膠

屌你老味標題黨先係最撚誤導嗰個

我錯
都冇再推
唔好binC